有冇揸26巴打今晚一齊送外賣？

今晚11點揸26既巴打希望你地可以一齊去幫幫手
揸羊既兄弟可以幫下手運下物資，同埋最緊要全裝備出車
有甲著甲，保護下前線既兄弟
唔好比人以為我地揸26既只會乞人憎，淨係識飛車，自己香港自己救！等人地對我地改觀

文筆可能唔好請見諒，但係都想出一分力

同埋車到點都有啲整車工具，大家一齊加油

步兵記得拎翻個保溫袋同backpack，可能要早少少十點行動，做到十一點半

最緊要帶番個頭盔唔好比班仆街認到

推啊

有冇多啲26巴打支持

有冇人要叫外賣啊

算啦冇乜用
用對腳好d

當年佔中就有用
運物資

巴打落雨小心

繼續推